香港嘅大限真係嚟得比想象中快

早幾年真係無咁嘅感覺

柒婆

本身以為689已經夠仆街 點解7婆仲痴線

木偶黎者
中聯辦想點佢夠膽出聲咩